有無人會拎埋電話去沖涼

冬天浸浴缸 拎埋部電話入去上住連登浸
頭先由11點浸到1點半
D水開始凍就換過缸熱既
又可以浸多粒鐘浸到甩皮
人生既時間就咁浪費曬

自從有左smart phone 之後 未試過唔拎

入面有apple tv 有5.1
手機？ 不了

屌我由細到大都冇浴缸

一樣

終於搵到個係講電話喇
而家個撚個講手機

蒸氣會唔會焗壞機

為咗唔俾老婆偷睇我電話，唔攞唔得

之前放部舊電話比收機佬果陣
佢話我部電話入曬水
明明無跌過落水
應該全部都係沖涼d水蒸氣黎

有咩唔見得光

就算幾光明正大都唔會想俾人偷睇電話喇話
更何況。。。

係囉理論上好快打柴

有冇人會攞埋部電腦入去播YouTube

享受下邊算浪費

吾驚水氣正壞部機咩

防水機表示完全唔驚

咁樣做咗幾年

成日比屋企人屌我沖涼沖得耐
永遠要做最尾沖果個

浸浴就會

拎埋電話入去開演唱會

每日最放鬆的時候就係拎部電話入去廁所一路播歌一路沖涼，花灑當咪